諗往想 All in 學 software，但

害怕
請以數學證明及反證，人生有限
因為我做programming，其實係出賣緊 logic，d 壞人會利用你d logic 去做壞野，例如 hacking，加上人生如果不死咁樣日日咪行法，你點保證你做既野係安全? 例如你coding 會否影響二維空間? 影響人就唔好啦，更何況你唔知你做既野會否影響番自己，咁同傻仔有咩分別? 以為做既野係arm，但其實係錯。
所以你選活在當下定遠望未來?

唔覺你有logic可以出賣

hacking tech lol ...

上緊堂唔好偷玩手機

今日放假...
利申: 自爆 mode

點解負評?

1+1=2

希望咁普通就好
但世事真係咪簡單咩?
你睇下d數學家發現世上既規律

大佬，你唔好咁痴線啦

睇你的見解就知對數學同埋電腦科學連一知半解都算唔上

function programmer (yearExp = 0) {
const activeSalary = 16000;
const noJob = yearExp > 20 && Boolean(Math.round(Math.random()));
return noJob ? 0 : activeSalary + yearExp * 1000;
}

function blowWater (yearExp = 0) {
const activeSalary = 13000;
return activeSalary + yearExp * 3000;
}

function investor (yearExp = 0) {
const passiveSalary = 1000;
return passiveSalary * Math.pow(1.17, yearExp);
}

function richGeneration (n = 1) {
const passiveSalary = 1000000;
return Math.pow(passiveSalary, n * 1.1);
}

人生苦短
炒多啲股
吹多啲水
有條件就識條有錢仔/女
唔好寫曲

大師可唔可以講下 math.pow 同 math.square 幾時用?

唔同 Language 唔同

不過一般嚟講用 pow, square 咪即係 pow(number, 2) 囉

負評d人係咪想講it既幕後操控者係黑暗力量?

答非所問
我問幾時用
例如 % 係 限條array個時用

鬼知咩，我又唔係 code 神

你個名出賣左你啦
唔想講咪唔講 lol

屌，IT 狗都可以呃飯食㗎啫，香港邊度有咁多專業 IT 狗㗎
仲好講，而加小弟失業冇得撈啦

Btw, 都唔知你學寫乜 Language，點答你啫

IT唔止一年1000啦
好多30前都40k,50k

math 既 algo 同 programming 冇關係lol

而家重ai, 因為頭一啖湯都比人食曬

香港A乜鬼I
今年fg programmer 坐18.5k睇19k
90% P仔都係做code狗寫下api 寫下web咁
碗湯夠你飲多十年八年

AI, algo trade, big data呢d你都係唔好太多幻想

另外想問從古到今d algo同tech 係發現出黎定發明出黎, 發現出黎既話係咪=偷?

香港地咁撚現實，做 machine learning research 實死得，個 neural network 未 train 到出嚟已經畀人叫停

睇怕依幾年港燦出啲 products 九成都係砌 lego, call third-party API

aws